藍絲愛國環保撚點睇放煙花

耗用大量資源 污染環境